白色强人-陳婉婷

昨晚個集看到佢訓係張病床到，見到佢都好辛苦嘅表情,後來經阿Ali勸喻後就去做個手術。見佢個樣子又甜又靚，真係唔錯喎好想再見下佢。

心口漲卜卜，睇到我個心都卜卜。

冇錯。。🤤🤤🤤

今晚又見佢，可惜再見唔到漲卜卜果個心口，重講對白講到有氣無力咁。
不過，我serch過氣胸，原來病人又真係會咁樣，丫！又算演得傳神喎。
聽晚重有佢，好期待個心口。

原來係隆胸。。唔怪得咁勁。。
可惜。。。不過個樣夠靚就掂哂。

呢張仲正

白色強人既kitty真係好正。。。。
身材又好。。。人又靚。。。
演既角色吾錯
希望佢有更多機會演吾同挑戰性既角色🤤

睇相都知佢心口唔舒服

係幾正

强？大陸喱扮香港人？

呢張好撚正

嘩。。
上網見到張好嘢益大家先。正啊